感情台咁多位平安嘛

報個平安

小心

在

你搵唔搵到橙橙

咁撚驚⋯ 佢無同我講會去⋯

估唔到多士除咗處女 仲會關注其他嘢 辛苦你了

無事就好

死左

可以喺邊拜巴打你

冇事了

冇咗隻手